浙江永嘉縣堰塞湖決堤 增至最少18人死亡

颱風利奇馬凌晨在浙江溫嶺市登陸，永嘉縣岩坦鎮山早村因特大暴雨，引發山泥傾瀉，形成堰塞湖並突然決提，死亡人數增至18人，仍有14人失蹤，當局加緊搜救。

浙江全省有超過300萬人受災，200多間房屋倒塌，3000多間房屋受損，多處斷電。

利奇馬已減弱為強烈熱帶風暴，上海疏散洋山港、長江上海段1000多艘船隻，郵輪推遲進港。

咁少？

熱烈地彈琴熱烈地唱

大好喇 , 唔洗受罪

有請小鳳姐

過唔過37

祝佢地下世再做中國人

唔想祖國會有事,祖國咁強大點會頂唔到個風仔
唔好代我地捐錢呀

多難興邦

又賴鳩我地

死多d死多d

超過300萬人受災，200多間房屋倒塌，3000多間房屋受損，多處斷電。
死亡人數18人

再跟住救護人員就會救返隻雞或者豬

天滅中共
皇天擊殺

浙江全省有超過300萬人受災，200多間房屋倒塌，3000多間房屋受損，多處斷電。

好小事姐，18條命同我哋偉大嘅中國夢相比簡直不值一提

得18 咁少?

God Blast You

我真係恭喜你呀

多難興邦 好想中国快d大国崛起

護旗手係邊?

上海出唔到貨要硬食關稅

死多啲

18＋14 < 37

到長江提霸未 呢條爆左就正了

止唔止啊 再多d 再多d

太少喇

食下草先啦
話咗要食一年架嘛

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

天滅中共

官方報18，者係最少180

64都無死人

屌 香港人又要被捐錢

屌 會唔會又被捐錢

報大d都冇所謂啦，cap水cap多d

祝下世做香港人啦 其實佢地中國人好多政府福利 香港人最慘 中國人又憎我地 外國人又以為我地係中國人

堰塞湖決堤並不會傷害環境和人員

皇

香港居民發來賀電

官方數字

又要被迫捐錢

一諗到過幾日我地又被捐錢就火滾

沒事兒 沒事兒

18個咁少，死億八都唔怕啦

近排咁多野發生 應該真係終国

次次都報細數

37 人要上報，要留一手。

無屋住有無多啲資料

[整理海量圖]微博熱話 乐伽公寓护旗手：在房间里吹着空调吃着西瓜看香港废青... 嗯? 我房子呢?

呢到好長細 記得睇 大陸人回覆自己人 就會明 遲下香港會比政府 攪到咁

沒事兒

見到有隻狗仔

黨會救大家
放心

黨痛國愛

邊有豬畀你救。豬瘟瓜晒啦

咁少？唔係好嚴重je

因為李氏力場

支那反超人吧

死得好

邊到可以捐錢？？

我地香港要做全國第一

天安門都無人死。
佢肯報下都好尊重浙江啦